學術討論，有冇人真係靠賭錢發達?

中六合彩發達就見得多，有冇人真係靠賭波賭馬 賭贏馬會發達? 利申唔計賣料狗果D

有，馬會

靠開賭發達

世界上有樣嘢叫賭馬集團 ...